% \documentclass[12pt,paper=a4,oneside,
% %headings=small,
% open=right,
% numbers=noenddot,
% titlepage=true,
% abstract=false,
% bibliography=nottotoc,	
% listof=flat,
% caption=tableheadings,	
% parskip
% ]{scrreprt}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[T1]{fontenc}  
% \usepackage{a4wide}

% \usepackage[hidelinks]{hyperref}
% \usepackage{wdok-title}

% Time-stamp: <2008-03-17T14:24:07 mxp>
\documentclass[11pt,oneside,openright]{mpreport}
\usepackage[type=master]{wdok-title}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[scaled=0.9]{helvet}
\usepackage{courier}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{todonotes}
\usepackage[style=alphabetic]{biblatex}
\addbibresource{master.bib}


% Examples for the definition of convenience commands
\newcommand{\package}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\foreign}[1]{\emph{#1}}
\newcommand{\q}[1]{»#1«}


\newtheorem{defi}{Definition}[chapter]
\newtheorem{satz}{Satz}[chapter]
\newtheorem{bsp}{Beispiel}[chapter]

% Title Page
\title{Autonomous driving in urban environments, roundabouts}
\author{Julian-B. Scholle}

%\supervisor{Themensteller\\
%  Betreuer}


\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\chapter*{Eidesstattliche Erklärung}
Ich erkläre hiermit an Eides statt, dass ich die vorliegende Arbeit selbständig und
ohne unerlaubte fremde Hilfe angefertigt, andere als die angegebenen Quellen und
Hilfsmittel nicht benutzt habe. Die aus fremden Quellen direkt oder indirekt
übernommenen Stellen sind als solche kenntlich gemacht.
Die Arbeit wurde bisher in gleicher oder ähnlicher Form keinem anderen
Prüfungsamt vorgelegt und auch nicht veröffentlicht.

\noindent Göteborg, den \today
\begin{flushright}
$\overline{~~~~~~~~~\mbox{Julian-B. Scholle}~~~~~~~~~}$
\end{flushright}

\include{Introduction}
\include{basics}

\chapter{Methodology}
Gefragt wird hier nach den Kriterien dafür, welche Methode für eine bestimmte Art der Anwendung geeignet ist, warum eine bestimmte Methode angewandt werden muss oder angewendet wird und keine andere. Verständnisfragen zum methodischen Weg werden hier geklärt. Die Methodologie ist demnach eine Metawissenschaft und somit eine Teildisziplin der Wissenschaftstheorie. Demgegenüber bezeichnet Methodik das Methodenwissen des Praktikers oder des Wissenschaftlers.




\chapter{Research}
Klare, logische Gliederung\\\\
Möglichst ausgeglichene Kapitel (bezüglich Umfang und Zahl der Unterkapitel)\\\\
Gesamte Arbeit enthält so wenig Redundanz wie möglich\\\\
Ist auch innerhalb der einzelner Kapitel oder Abschnitte sinnvoll strukturiert\\\\
Kapitel und Unterkapitel beginnen stets mit einer ganz kurzen Einleitung (in der Regel 1-3 Sätze, die erklären, was im Folgenden zu erwarten ist)\\\\
Kurze, aussagekräftige Überschriften in einheitlichem Stil\\\\
Beschreibung von Konzepten. Technische Details, wie z.B. Quellcode, umfangreiche Auflistungen, ergänzende Abbildungen usw. kommen in den Anhang.\\\\
\chapter{Evaluation}
\chapter{Conclusions}
Kann in mehrere Unterkapitel gegliedert werden\\\\
Greift Thesen oder Fragestellungen aus der Einleitung wieder auf\\\\
Fasst die Arbeit knapp und prägnant zusammen\\\\
Ordnet die Ergebnisse in Gesamtzusammenhänge ein\\\\
Zieht Schlussfolgerungen aus den erarbeiteten Ergebnissen\\\\
Kann auch eigene Bewertungen oder Meinungen enthalten\\\\
Gibt eine Ausblick auf mögliche Konsequenzen oder notwendige weitere zu lösende Probleme
\chapter{Future Work}

\printbibliography

\end{document}          
